# RGAA 4.0 - Rule 13.10.1

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[13.10](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-13-10)

### Test

[13.10.1](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-13-10-1)

### Description

> Dans chaque page web, chaque fonctionnalité utilisable ou disponible suite à un contact multipoint est-elle également utilisable ou disponible suite à un contact en un point unique de l’écran (hors cas particuliers).

#### Particular cases (criterion 13.10)

> Il existe une gestion de cas particuliers dans deux types de situation :
> 
> * Le critère ne s’applique qu’à des fonctionnalités mises en place par l’auteur du site. Il ne concerne donc pas les gestes requis par l’agent utilisateur ou le système d’exploitation.
> * Le critère ne s’applique pas aux fonctionnalités dont la réalisation d’un geste complexe est essentielle (exécuter le tracé d’une signature, par exemple).

### Level

**A**


## Technical description

### Scope

**Page**

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 13.10.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule131001/)
- [Unit test file for rule 13.10.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule131001Test.java)
- [Class file for rule 13.10.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule131001.java)


